[I/A]Puzzle and Dragons(371)亞加固痾u極

屌
訓個晏教一上水就中

連登開台咁耐未出過post

6星強化
隆
春
櫻
軍佬

櫻將成為最大贏家

黃金J 個4gaylo自己回自己，搞到我以為係廢老講

lm

暗式
以為火龍會轉屬 空技入王關 心好累

春麗求下你加解燒豬比我打星龍

想換1隻cm 點換好

冇宙蛋 大波蛋 係咪唔洗諗住拎星龍

手殘轉極都淨係去到9.x%

正攻
同埋好似出左木無效

有冇人掛赫拉蛋龍暗式
有既求加

有冇lin

有無人識去大介個vip ser？10抽4鑽1珠皮，顛到

火隊無襧豆子有無邊隻代替

水龍刀海魔女光魔女赫拉同仲有北極熊

聖誕G

之前有巴打貼過

YouTube見d人攻擊CG有唔同
但我重舊式 點樣set?

買VIP獨享專用特效

見到d 十字已經頭痛﹐仲要拉５個十字

2隻蛋都淨係要重力，冥底本身防綁，火機操唔防綁既話打唔到火龍機

又要乜都無又要打就係咁，如果十字真係比狗轉我都會由佢算

右下角其他，圖鑑下面個個，入去下面個個最底

想玩ironman既大家要換定sakura

儲豬儲到其他色各自唔夠三粒炒

你開左最左個破吸點過

Sakura對腳正到⋯
又係完美ironman隊員⋯
黎緊仲會buff⋯
諗唔到有乜理由唔換⋯

新post再dum春

技能定位就Jean Grey

佢就係話你知開破吸轉唔到兩色打唔入

哦，咁咪開埋右邊隻暗式囉

呢個list擺明後台list後，牙介

起咗手先發現

全部都有新進化

淫賤版唔係ironman隊員啦
４心個個版露得個小小肉

唔知佢點解有技唔開
打幾日都死頭幾層又唔轉隊
利申：唔識轉轉轉撈珠唔玩暗式

Lm

你打頭五關應該熟到爛

冇宙蛋 屌佢老母

同場加映

上次富士見係抽完之後幾耐就有上修情報？

應該唔關撈珠事﹐我明佢點解過唔到
就係衰心急同大意

屌你老味﹐對腳核突到

callme？成日唔記得開轉屬

閪盃

有路線未？

咁應該去技術關試左先，唔限時個人定好多，又可以停

常暗

7星差im 換唔換好

正月 舊光 赫拉 北極熊 剩低睇你

冇印 唔需要硬換 玩具來的

我隊野
im 商人 正月火埃 女parker 超轉天照

我都諗緊Jean 但會唔夠回+無光G

2021木屬年 等睇牙力固變木版暗式神啦 仲玩乜L文

真，不過幾好玩

龍刀入面三選一

應該埋單要好高分

3.2%頂唔頂到最後

淨鬥手速係咁

仆街打到4.5 無幾個鐵跌到6.3

今朝2.2宜家宜家3.2

宜家已經

Rap 左啦，得返1野破吸，隻野超根，仲要85 last chance

兩個都搞掂

應該唔會係鬥高分 (因為轉場時間, 轉珠, 攻擊動畫個D限死左)
應該係鬥少失誤, 一過版就轉到
最後隨時可能係9%同50%位置都係相差幾百至幾千分

退出＞重新開始﹐都係第六關姐

一樣分
今朝0.6 依加0.9

係鬥手速+識斜轉

夠9%就唔刷啦
都冇可能做王者

今次個盃 前3層冇技巧可言
係boss條路線長d 要識斜轉

王者可能要165以上

代打嗎

咁多隻似沙加最大獎

搵歌形

再求daniel哥on cm
係木印層死左

北極熊想留 有冇其他揀

正月龍女

有冇巴打掛暗式gg仔破吸裝可以add我？
331 666 839

係咁炒11/12層 其實用暗式冥底大罪龍呢隊 開完增傷同9+3其實係咪可以秒光天

done

屌條path點記 對住轉又好慢

久利巴掛多次冥底唔該

開隻小號練下

Ching 真橙

又搞掂一個

屌你班撚樣點解咁快
轉極都係217 218

係咪有代打

登入左，你睇下見唔見到

月費10號送錢龍王x100

係咪每個月都有
係就fatfat

投票黎，要佢再搞先有

點睇

你轉左其他隊長

隻單眼佬真係有機會救返部廢鐵人

1/2號位轉左，你睇下見唔見？

美隊要唔要換？差美隊&磁力王

分身嚟

唔該

唔記得拖 又無左100體

差ca同萬磁無
換邊隻好

想問下港版有冇MARVEL抽?
我仲以為要日版之後先有得抽
但點解係SF嚟

上次換左眼罩比黑saber用
今次進新究進勁到傻

扑街。。。。要蛋龍好過啦，1000粒呀得38%正常人，pad已死

何以見得？

無月卡投左蛋龍

Both
呢兩隻都幾萬能

入去可以無限練習
過左時都可以練
練到岩又可以專登拉走佢 再練
無限月讀咁

周回多幾次裏魔廊都大把蛋龍啦

要等傾到版權先得 港版日版兩個版權嚟

屌，魔廊咪大把蛋龍囉
錢要打星龍先有

打錯數字 10倍

可以換走兩隻紫薯 如果你暗隊有其他6sb
兩隻北極熊 兩個暗刀 一個水刀 兩個木劍 兩個靈央 一個火魔女

睇你 唔一定要拎咁多樣硬換 暫時冇話冇左呢兩隻唔得 但係強度係有

正常人都揀錢啦
蛋龍以前0體長開時刷左萬5粒，依家仲有7千幾
100億計返成50條體，夠刷幾千粒蛋龍

水刀都可以換走

L文起飛未

做咩咒扑姐仆街

收返埋啦

正常人唔係揀錢咩
宜家有得拎嚟突寵

咁有心機刷

只可以二揀一嘅
要睇自己玩唔玩火隊 玩嘅就磁力王
唔玩嘅就CA

你加油

用到執笠都未用完

如果識斜轉 最尾可以轉少幾格

玩嘅都要換CA

0體個個都刷左幾萬隻？

火隊都會放CA 完全替代濕婆

幾多分
9%宜家162K

但磁力王冇代替
ca可以用濕婆代

2血2回25%減+4c

主動解鎖，生6火

4cd仲有機會76
搭隻peni搭多d回覺應該回得切了

Pad 都有speedrun

唔想再打了

都係嘅 好似萬磁王cd咁短嘅霓虹燈暫時冇代替

嚇一跳撳一撳個杯關，原來仲有6日，已經餓狗搶屎打定，連登仔真係鍾意提心口吊膽既感覺

咁有心力刷
免費體力個關我每半個鐘先刷到90-110隻蛋龍, 仲要刷勁快先有

18:47 9%暫時係161,338

今次個盃唔會有新隊
路線又唔會有太大變化
早啲刷完收工好過啦

用新火限 光火版會唔會仲好
1.5全加，50%盾+2com

唔撞光天 同火神機封唔中技就過梗
前面7層穩到仆街

救嚟曬藥費

1.5回唔好諗，唔放奶媽一定回唔撚切

招宗主赫拉武加雙暗減

由佢奧丁送左1000開始已經用唔曬，keep住2-3千都無特登去射

189 297 978 打到個人迷咗 唔記得打id sor

同埋一來我冇，二來10秒俾狗轉
我打乜關都要pass章唔係打唔到

tiger 佬攻擊力10倍唔知係咪打錯

係囉，都on9，同pool雜色16倍，純色20倍仲要俾3抽提子，牙介係咪弱智

課多少少，兩年清曬啦

唔夾，唔好搞笑啦你

要清起上黎撳都撳幾日喎ching

Ok, 識揀了

隻嘢得10倍喎

放長雙眼睇

你每次新野會抽齊全形態甚至複數就明，真係好快用完，每個月2-3個pool都用到幾百至一千

啲盃賽師好認真

係喎屌，柒左
以為佢2攻血回，收返埋條j先

真，我如果拎到90%內個10億就好開心了

唔好，放長你雙眼睇

對唔自囉，失禮死人

Cap低先

我微課

招暗式，繼宙斯、3光減好友

184,637,510

加左

復刻六石池論強度

咁換會用好多大印
我諗緊換Marvel
定係留啲印換MH

MH人唔笑狗都吠

mh啲裝抵換嘅

仲有幾多件有人用

要拎marvel換咁只可以二紫薯一狼 剩低睇你

神滅一件頂十件

嵐龍 Juno 冥赤

嵐龍兩件裝都有用
滅盡龍一裝
龍笛ok
霸龍二裝睇隊
煌黑龍二裝

唔記得9com

越打越有Feel 但要遇返靚敵人先得

神滅爪係吸傷最好用個件，d 人咩屬都落佢

仲有兩日

咩屬都落就誇張左得火屬落

多謝巴打

必要時要屙煙豪鬼換阿力箍

抽咗3抽出軍佬係咪可以收手

Sakura⋯

都唔係架，撚子要佢又得
d 火跌落黎有加珠，轉佢變木又得

掃把頭唔洗人體煉成下話
抽到齊隊唔想玩

軍佬上次抽到都拎去換。。。而家變大獎

未見過人火隊外落

我水屬錆兔都落，好正

紫薯得一隻留究進定唔究進好

su 咪好鐘意落神滅爪
佢d 片成日落

要用先進

唔小心
十次有七八次都係衰啲ON9野

咩屬都落應該係豬頭？要大HP好似無咩揀

阿力cool有強化 2021繼續木屬年

點解

打乜關都要用pass章仲笑人玩10秒係狗

大獎係Sakura呀傻鳩

得阿力cool用番91年時把聲，無奶油唔換喎

牙力固！

洗唔洗繼續打

頂唔到啦

你望返第一個進化同武裝，無乜用

4gaylo

幫代打未

差啲搵唔到變左啲乜

5秒

4眼鏡sx 目前唯一

轉左400體先19%,未計好多人未打 係咪可以盡早放棄

見好似冇乜人用依隊
都幾穩

到底點先轉到223/222
好撚難

依家6星得軍佬係大獎？仲有邊隻有用

舊時3眼鏡而家上修左咪勁囉

yu原本

16萬2千幾分夠唔夠頂

等上修先知

點解係大獎呀

山本真係弱智 唔係扮

軍佬唔係暗屬嗰隻咩

點知，見呢到吹捧佢我無興趣

掃把頭叫軍佬？

差啲收暗式皮

嘩 好強勁既5秒牙

轉衰咪留係關入面練囉

唔係佢仲有邊個成個軍佬咁

2000頭同尾差好遠喎

死因？

頭

再刷

過半血前開盾擋斬殺，但咁岩過半血個下係每6回合招技，然後冇盾擋斬殺死左

咁快手出上修料 應該收得好差

Buff左乜

唔會 暗式除左隊長技嗰機體都勁過佢
仲有掃把頭放啲隊員都低回 暗式隊員強度高啲

笑撚死 個pool開左未夠12個鐘就抽埋+強化埋
一於唔好抽 等佢再強化

你未熟條路線啫 轉柒咗唔好去下一關住 你可轉多十幾次練下

ca有冇必要要兩隻？
暫時得佢同gg俠得一隻

有大量經期可以拎去換

春麗8cd全解
有隊入未

春麗

繼隻壞理都夠晒啦

春麗8cd 水著時女13cd

係入面轉左好耐,成日一快就hi到其他就錯撚哂

就係因為對腳 所以差果5cd

夏日時女哭𠹌左

山本on9仔

又要再打
隻手唔夠快

未哭嘅 機體贏曬 係輸1sb章魚燒 但係時女多貫同L仲有抗性

春麗痴撚線

有90%其實都唔差

我都唔知，見好似有人拎暗式同佢比，都唔知講乜好

有種再改埋超覺醒

春麗上神枱了 唔換正白痴

暗式勁好多條街喎

只要用開女時女嘅人 應該未去到因為嗰5cd同1sb捨棄佢

魔廊可能會用春麗嘅 不過宜家都唔會有人用水隊打魔廊下話

泳溡要5大印 春麗5細印
公平咩

8cd同13cd完全係質變
尤其依家會連續幾關封你是但一樣

賭未來 水屬仲未出2c隊

諗緊換唔換gg好 好似好唔抵

要熟悉下新隊打頭三層嘅方式

如果係連續封嘅話可能用金魚

唔抵

依家下下封10turn

對腳差咁多...

阿力cool舊野黎 可以討論下已經做左今次嬴家

邊對好J啲

時女神都幾慘 先有金魚 後有春麗

大脾粗過條腰，留返俾你J

春麗變全解痴咗線

果隻叫將軍

都係嘅魔廊有三個地方封10

燈定先

daniel 兄
cm 光無傷 第8層 戰女神 3光+3光+1c 都好似會溢傷
開左cm技就好似 3光+3光都已經溢傷
請問你係轉幾多c?

換泳時女苦主揮手區

第一日開pool，抽強強化
山本你係得既

木屬年想燈? 山本笑死你啦

木屬年完左啦，得1月2月係

我同你差唔多,都係差gg同好多紫薯,應該都唔會換,真心換完都冇用 有同冇都唔大分別

木屬年（農曆）

巴哈都冇人抽

都係5108隻大炮改得好

8cd全解⋯火車必追⋯

學園會回歸 黑絲龍啲sb全部變曬大sb

收返埋啦隻公廁 星龍已經收皮

8sb 4 7com

如果真係好多紫色龜頭 可以留一隻然後拎曬去做印換marvel 如果我遲少少換萬磁王都係留一隻only
gg人雙吸件裝都ok嘅 可以補耐性

你冇咩 怨氣咁大嘅
火車唔係最後有人打到星龍咩

軍事佬依家多番5秒⋯又可以玩7*6，好似真係唔差⋯

有人揸火車過到喎

塞隻木勇入隊

3＋3唔開技無光加珠係13C
3＋3，有一條無光加珠係12C
開技點都過，所以你開技轉走炸彈就留珠，下TURN 3+3

睇唔到 唔知道 唔理

招技雖然係純全解CD又短
但我諗泳裝時女神應該上修完會屌打番佢
呢隻3圍太低

仲有幾個月

真 機體屌打 暫時只係輸cd

招技唔同名都一樣 應該都好快buff

佢追好多pack都無火車，唔好怪佢

都係既我而家諗緊隊狼人system 點搞好全100%耐性
得堆marvel 好似無隻用得過

呢個pool 啲寵3圍低到

撞光天係咪要1 turn打120億?
用十字超新龍果隊冇留意俾佢秒咗

當初0金魚追到出左六隻定七隻出嚟
最後都係冇荒鬼但3金魚

六星寵想點

好遲先刷 得千幾

呢隻廢產冇新進化真係屌你老母山本

有啊 8bit

8bit隻隻都有啦

完全撞啲屬性同招性
又唔係急住用
有乜必要換隻廢版

你開光天可以擋一野，所以係2turn打120億

3隻ca 3隻紫薯 2蜘蛛 2狼人
想拎兩隻出黎換野，邊兩隻好？

紫薯 CA

帶挈到水時，正

咁紫薯強度又如何 除左6sb / 50%重力
小號7星差紫薯（但印花量幾吃力

睇完啲buff，安心換Sakura...

今時今日都可以用pass章可以驗傷殘

兩個紫色龜頭

又捉到你。。。

暫時廢產
裝二sb殺手裝暫時冇乜用處
裝一雖然cd短但不如繼玩龍裝
本體就虧虧地 除左暫時唯一50%重力
冇必要換or留太多

留ca好過gg啦

我試咗呢隊幾場
四個十字(火水暗)四色都夠力
不過呢隊都有啲極限

同樣係6sb嘅暗寵機體都屌打佢

有冇巴打過咗星龍
想乞8粒光+潛覺

邊位巴打約咗今日
阻住我扑姐返屋企寫廢文

暗無慘隊冇眼鏡好難轉
睇嚟今日都係抄憤怒隊試試
啪第一隻120

八甩會唔會要求高咗啲

水屬有2c隊嘅話塞晒物語兩條女春麗米雪王入隊就搞掂

巨腸其實好勁

轉左八百體
無進步過一分

我真心⋯
春麗同水時女撞曬，一定無未來⋯
Sakura入得ironman，有未來⋯

軍佬我有⋯唔洗考慮換了

你地繼續踩，我收陣皮先

ching有1甩都得
積少成多

挽留

蜘蛛
蕃薯

吹大左啲...

巨腸、水時(buff後)、白蛇、物語兩隻G
水隊準備起飛

牙bob係賓館接緊客

魔門就玩具遊樂場
魔廊佢做隊長就讓一技

好快好勁。。。

差神原

物語兩隻G其實低過前面3隻一個tier

你咪搵隻其他6SB暗玩具可以做到倍經10幾分鐘完場嚟睇睇
同埋講到好似打唔贏裏魔廊咁，第一日就有片啦，好似唔讓得技咁

唔練習下?

可以點練習
唔係只可以用體練

Sakura 軍佬 豪鬼 沙加 都有了

冇戰場原

我打得好慢啦，啲人穩定12分
自己唔留咪算，仲想伏人換走曬佢

一隻都唔留又真係過份咗啲

不過上面位巴打好似冇叫人換走晒佢

既然啲料進得一次，真係點都要留兩隻啦

用25體夠練n次
轉到過時唔洗理
轉到岩 再專登轉衰 就可以無限練

單眼佬高攻極低回
但係自己本身D覺醒全部都輔作向
隊長技都廢事講,超覺醒唯有揀細sb當5sb寵,但係等如讓晒一隻寵既攻擊同回復

我入咗boss死咗之後就頹咗

其實我依家8.7%
但係個mon 會啜手指 屌..

你無晒位

我用筆

要留兩6隻嘅寵叫人淨係留1隻

成日俾扑姐撚，心靈都仲脆弱，渣ga

咁我冇諗到魔門協力
梳囉

我用臉油

見到今日啲上修已經G依個pool冇撚得救

用碌鳩轉

就算唔協力，重力技點都一定有用，進得就又會退返，咁就算武裝點都要留返隻啦

咁要搽啲閪水

我用黃金大J

真 所以我留左4隻

2cm點轉？

所以我咪話可以留重力
如果thanos可以咁樣雙隊長 咁阿良良木都可以下話

阿龍陰鳩功
浴袍時苦主

最閪係進化要用精，即刻冇得瘋狂轉換

pad 遲d會唔會復刻eva??
想抽劍劍

你又g

當我冇講 咁thanos佢隊長技係方便嘅

就算唔協力，重力技點都一定有用，進得就唔會退返，咁就算武裝點都要留返隻啦
打錯字，基本上所有武裝點都要留返隻，除非你好似呢到某人咁去左幾十次平行世界

個問題係佢唔係抽到可以所有武裝都留嘅財力 仲要有啲marvel冇
咁咪犧牲佢囉

好耐冇玩出marvel玩返招fd子
長掛captain marvel/炭/ ironman
ID: 157 722 370

人地有小號即是會玩協力，咁周回重力技咁重要更加冇理由唔換啦...

佢要嚟問得換邊啲換邊啲
我諗佢有排都未需要雙換隊長刷經
等得佢要嘅時期 都有其他速刷隊長可以取代了

+1

山本抽果啲上修6星完美避開曬我有果啲6星
一隻都唔中 屌

點解阿龍唔係強化新形態，定仲未出哂？

唔緊要啦反正上修完都係辣殺

有冇人睇完強化之後同我一樣換sakura⋯

換春麗都係無遠見既人⋯

睇樓上
我po刷經圖只係應返你話佢垃圾，任何一隻6sb寵都取代到佢個句，但就算係究進定武裝都有用，淨係50%重力我覺我以後都未必會有，歡迎bin c

宜家啲關射擊隊唔洗50%重力補傷下話
係有有用嘅可能性嘅 不過暫時我覺得佢未用得著囉

燈夠未

點解要揀？ 9ho有限你換幾多隻？

最有遠見一定係放棄呢個垃圾pool

換咗sakura味⋯？

櫻都唔換

夠你老公燈死完Sakura仲喺度撚人

點解要換

Fate個隻櫻直接買啦

點解要換
本身都齊

諗唔到理由唔換⋯
Iron文最佳隊員⋯

屌你老母你話我乜野都得 你話佢係我老公我就立即屌你老母

G嚟嘅寧願要小櫻

會用隻50%重力去同射擊隊拉上關係嘅，我已經知道同你再講都嘥氣...

咪臭係

佢係你老婆

想嘔

屌你老母 G你老母

講事實又唔得

6sb就一定有用嘅
50%暫時都冇取代
呢兩點冇否認過

暫時最多我覺得可能佢隊長技方便所以雙經刷魔門快啲掛

不過我都係覺得如果佢格硬要換嘅話 犧牲thanos係最合理嘅選擇

間桐櫻係臭G

兩個成日扯貓尾想撚人

櫻我買呀
不過對波爆曬血絲⋯
個閪又生曬蟲⋯
又比佢呀哥屌到殘曬⋯
唔多開胃⋯

重力要最後開...

係wor 唔記得左佢禁技

廢老心水好清

話晒都9up過評價

街霸唔見你評
搞到唔知換咩好

幾時先同天元突破合作突破168億傷害

喺Netflix 翻睇緊

講左幾次啦牙力固！

有喇⋯咁Sakura呢⋯

仲有個半鐘就可以睇人屌鬼後悔冇換齊媽浮

一隻就夠啦打盃用

真係G嚟

仲有個半鐘就可以打公會戰

呢隊野打裏魔門 逼暗機死左儲唔切破吸 會唔會轉貿易商會好啲

一句到尾 thanos 會唔會變人權角 要就重注換定隻
佢同L文 兩隻只能allin 一隻

其實呢d寵一向睇長遠，笑到最後唔奇

講現一刻幾時都係轉珠技，勁覺，最好隊長技都勁最好，偏偏呢3樣都會係與時並進咁變化，淘汰得最快

所以如果永遠以暫時黎講，此刻既角度去決定隻寵既去留，好易攪到成手牌都係轉珠技，以前既勁覺，但臨門一腳果隻冇

btw其實thanos武裝都好用

暫時用呢隊打,最好打到去火龍機就走場...遇到火女神,係咁比人暗珠...
無防暗, 其他都防晒, 有無人有其他暗無效隊

-無赫拉宙斯蛋龍

隊友配火車梗係打唔贏啦

最後個半鐘
IM洗唔洗換(本身0
麻姑尼特洗唔洗要第二隻

我只係覺得暫時50%未話好必要住 最多留一隻周回開完花火之後破50根性 而且我有講可以就留一隻

進化前都係隊長技方便所以有魔門速刷用途

成隻嘢平時對問嗰個人唔係好用得著

唔係呀 用人地隻cm我懶得換only

用上杉武

im我都換左1隻，未來都仲有D前途。。。

裝一定裝二先
裝一嘅話我覺得用玩龍都得 雖然cd短但係要博唔食毒

街霸新水招主動技咁微妙既
無天降+洗版
諗唔到可以要黎做乜,解lock珠版面/純洗版?

佢頂3倍回怕q食毒咩，你睇下暗隊個list有幾多隻盾先

玩龍裝唔係唔得但cd長囉，本體靚cd1,2既寵不斷會出架，你諗下隻類似美隊既盾d覺同三圍不斷會更新提升

我無

Sgf抽超好用

卡珠用/洗超暗

廢老吹奏咗好耐嘅火龍刀 有冇用過

你地thanos 會唔會進定上去 定擺著先

再出Eva唔會課呢個pool

美隊同thanos 真係好戇鳩
抽極都冇
煩左一個禮拜
遲啲又好似有用咁
換又冇晒印花 唔換又好似好蝕抵
死人pool 玩死人
出下啲女都仲有理由課金抽齊佢

用緊進後版

咁對波咁大又可以原諒既...

換Sakura點睇

仆街 我原來L文得一隻

但係冇產心wor 本諗冇乜血食毒咪要收皮囉
再講會留低啲毒係下回合度 除非暗屬會出cm技嘅寵
如果唔係 裝一運氣成份都高

抽啦 問問問 屌你老母小兒麻痹架？

勁有用囉
防綁sb仲補抗性
35cd又唔驚跳2技
我成日用

都係擺㗎喇

抽咗好多了呢個pool唔想課

搭兩件deadpool 武裝2/ 大懶龍/ gg武裝2

唔啦 張圖都冇嘢好睇 又唔識郁
火隊玩火車都夠
如果有人用L文加sakura打贏新關先換都未遲

痴撚線 剩係對腿都要換一隻啦 都唔知你係咪認真轉珠嘅

有gg俠用佢換左豬頭？

其實有chirs同暗式已經唔同哂，你睇下以前轉珠技，唔包版面控制，之後有生成珠，破壞版面，到避n色生成珠，已經有一定除毒廢能力，到必然再避n色生成珠，再出埋轉轉轉，1turn毒落有幾負面?

佢仲可以頂長毒落添

同埋1cd盾你都係預食招先開，冇plan冇血先開就當交學費啦

就咁睇似係搭俾進化thanos玩76換隊長
如果係+3c應該會更加好
76+2com再要轉十字既話未必夠10c
可以玩下

肌肉腿不了

你真係唔識架喎

3.7 不打了隻食指好攰

暗式隊會帶盾咩

真
玩pad唔為張圖咁玩黎做乜

佢同你一樣是4gaylo

如果鳩搏咪算，暗式都會做隊員啦

你真係冇血開盾搏一搏，咁都食毒落咪算

盾呢就開game到現在都係必需技，衰左，濕婆老臣子仲有得出點解，因為幾時都要盾，thanos武，要d75盾cd短到4，我諗先會淘汰

今日先第一日

其他屬要盾係因為解完覺醒冇buff血就過唔到血線 所以要用盾

但係暗式兩個激減所以吸血鬼唔用盾都得

十劈都得一隻？

6隻機堡啊大佬

1隻夠曬數喇

可能5cd係未來係有用 但係嗰個問換寵嘅係有限資源嘅情況下
著眼現在 同 必要性 嘅情況下thanos就可以拎嚟犧牲

係 用左10印換左1gg 1ca

話左你睇呢一刻，你點知以後係點?如果淨講呢一刻，全個pool d野都唔駛留夠打有凸

仲有你話會留d毒珠係版面到，我先拎暗式同chirs出黎，快回合避色生成珠，轉轉轉，之後d寵版面控制力越來越好，一回毒落留既珠根本好小兒科，你走到跳哂制話暗式打魔廊唔駛盾

再係咁我只能講句夏蟲不可語冰

只可以講嗰個人宜家資源有限 想要其他marvel寵就要取捨
暫時呢隻嘢嘅必要性就唔係特別高

睇未來對於資源有限嘅人有啲不切實際
利申我自己唔需要硬換 所以我有留

換Sakura？

咁換唔換Sakura

只可以講暫時thanos 係特殊用途偏多
如果限制 marvel六隻七星內硬換 其他 我會選擇紫色龜頭先

想扑咗黃金鳩佢一日到刻喺度撚人換Sakura

我都4隻

仲有6隻logan

真 又抄神抄 又撚訓手

上面果句本身就logic fail
資源有限極有冇急需換隻寵黎過某關?
我就覺得marvel 全pool都冇呢個必要

根本提出問題果位巴打只係喜好問題想要，想要係最大既，想換目標物冇問題，咪拎d本家大印換再抽返黎，反正只係“想要”，同“現在”呢個因素，marvel聽山本口吻就中期內甚至長期都唔會出，係我既話寧願退隻冇咁頻用既大印都要留2隻

2隻

無人討論Sakura
係度討論紫色龜頭
果然呢度非Gaylo真係佔少數⋯

課長不嬲乜都留 咩寵都實有用處
但係處於一個資源有限 單吊一兩隻又想硬換嘅人嘅角度嚟睇 我係會選擇捨棄偏特殊用途嘅thanos

進化前宜家個優勢都係6sb都隊長技方便2c速刷
進化後‘暫時’未有用處住 但係我一直都有話可以留進化後

武裝一暫時都係未有用處住

再次重申 宜家係資源有限又想用marvel角色格硬換嘅情況下 寧願著眼宜家用得著嘅嘢 換走thanos
而且我前個post都有講用大獎換大獎係唔抵

7星差gg俠同紫薯
應唔應該換

有冇人3角親

只可以講 嗰位巴打想格硬拎marvel換 六隻七星揀 我會揀換剩一隻進化thanos

姆指派表示無事

171 861 513
書包暗式招赫拉蛋龍暗式

所以我上個post都唔敢講話拎金鋼狼去換寵
就係驚有課長驚話有系統隊嘅用途呀換嚟做咩 呢種說話

係其他有嘅六星都係得一兩隻嘅情況下

想問下星龍最尾關輝石要打邊粒先?

睇課金量做人啦
零課抽唔到冇人權

打裏針針針

第一集架機唔討好就冇睇，幾時先換機？

後尾愈變愈大

睇落去啦
好快合體

櫻個隻叫肌肉腿，春麗個隻叫咩
你真係唔識玩腿架喎

我覺得到時班人咪又課落去，明日香唔好同真嗣一齊出就好

殺3次光 > 殺木 > 殺暗

唔好同我講

1757 8319
裏三針玩新玩具

有 係咪而家?

改完又係垃圾

牙介艾豬講緊乜

你錯過咗套神作

Twitter 屌

ca同狼佬都係第二隻
差im齊pool換唔換好

佢8bit好似唔差

in唔抵換

痴線 好想比春麗夾住個頭夾到斷氣

係 想佢騎撚住我逼我奶閪

im無咩用唔係太值

唔係神隊長同隊員 都唔值得5大印換

玩具嚟
留住

我諗要163先穩

美隊0隻值唔值得格硬換？ 磁力王駛唔駛留3？

可以嘅話唔好拎狼人同隊長換啦，山本都講到明未必有下次合作，留到幾多隻就幾多隻，始終其他大印隨時都抽得返！

萬磁王暫時得進化本體有用
裝一狐狸上位
如果資源有限又想硬換都可以換走

嗰隻無屬都好多時會拎嚟玩76

裝二就...
呢個版本u唔勁
所以...
都可以無視

Marvel可以換嘅邊隻要覆數
急

咁得唔得

嘩屌軍佬真係變木屬宗主

美隊暫時可以用住濕婆先 值唔值得換？
係值得嘅 話曬作為盾位 有解lock仲有回復buff 覺醒仲有十字可以解闇drop
不過未話超級必要

只可以話我嘅評價係有就最好 未到話冇佢唔得

ok thanks!

唔夠印 差gg俠同紫薯應該換邊隻

新暗魔冇裝可以留 我覺得你拎舊暗魔換仲好
仲有隻靈央

-1

呢兩隻都唔抵換

紫

Hi

真係要揀我覺得紫薯

唔加com...要點轉7c⋯配撫子又好似有啲多餘咁⋯
得番7*6換隊長配撫子⋯

新暗魔女仲有一本體一武器

最衰美隊用唔到情人零龍換

最後幾分鐘

諗完marvel，可以開始諗換唔換sakura了

仲有隻白盾 係咪留1就得？ 如果係我keep 新暗魔女

可以咁換嘅
反正都唔係好用得著

得一次嘅合作都唔換，到時唔好又屌晒鬼後悔

暗無效好難玩又無力
想用愛德華隊

成個pool 差紫薯
molamola
無時間換喇含淚skip
希望未來紫薯無用

神羅宣布最後一次合作嗰時唔見你咁講

冇複數就當然最好留一

50%重力，大膽預測，將來係人權角

紫薯點都會有用 反而gg人真係冇咩用,所有野都好普通平凡

換咗喇留咗新暗魔女 睇落應該多啲嘢換到

木神器agree呀
3sb，變完身短cd解綁解覺，仲要送多橫木珠
覺醒仲要有兩粒心+入血牛隊
實有用

Marvel 呢個pool 都幾大
加埋d 漫畫書
成個pool 成70隻野
隻隻都複數都有用
真心抵抽多謝9ho

點解寫住10億但一億都無

屌。。。

SH係基本

無野了原來係個box度

垃圾pool
8蚊虹就算

收信

邊個唔齊set負評我

神羅好cutecute

後侮緊了，好後悔冇換多兩隻紫薯

SH紫薯一定贏

仆街 用錯左第2隻cm換美隊
冚家產啦今鋪...

有冇ching同我一樣揀friend用 專登唔揀魔王嚟懲罰佢哋班火車狗
遲啲星龍都特登唔揀

公投:
街霸廢啲定廢老廢啲

109歲最廢

7星包中sakura同新skin

Sakura明眼人一睇就知真大獎⋯

想放棄

本身有啦
想要未有嘅

仲吹緊

Sakura隻臭G抽到都即刻用嚟換大隻佬啦。。。

又向前邁進左一大步喇

冇哭慳番唔使換軍佬

春麗無啦啦打晒火水屬所有全解角落黎？

咁睇黎木神器

拍定手先

為左用隻哭抽軍佬返黎是否不智

第八層最後 邁進到 第十層先制

想換野先發覺已經冇哂細印

個pool咁撚金要玩直接換算啦

明明有三串暗
點解都係先制死

兩粒心加珠可唔可以換兩個7c/貫通/提子呀

係咪有毒珠既情況入天央神

水英雄啲廢豬

懷疑啲反sakura既人係擁有反社會人格
唔想啲新手換好野

希望你打到

不如做九算啦你
星龍既名譽係比有星龍實力既人（例如me）

DUM咗幾石回體又唔係好忿氣

希望得

琴音下位

唔係23:59先完marvel.點解我冇得換

日本時間

屌冇留意到，想換磁力王

162頂唔頂到

對住呢種短髮、清爽、好動、活潑、開朗形既女仔⋯⋯
真係毫無抵抗能力⋯⋯

琴音無得升120食回復++

呢隻game係咁
所以唔會亂換走啲寵 除非真係好想要(通常換完後悔

水隊真係落後十年

danielthefish 巴打，我終於得左啦

原來太多位唔識用光印同龍刀
仲有，頭尾繼龍刀又易打勁多，行左好多枉路

到底幾時會有人叫春冇換Marvel角呢

肯定有L文紫薯即將戰勝歸來

弓起 等18周年可能有復刻嘅

我11死

鍵晶石 式神妖火 9ho棋
依d完pool幾日就有人上黎求
等睇人上黎求無限寶石

？

個個都咁轉點分勝負

一早放棄打星龍 依2日打左十幾隻冰火龍

個個隻手都唔同

扑姐係女人

SU PEN又然

女人打機廢啲
所以唔驚扑姐搶冠

恭喜
頭尾龍刀係因為話掛電視機比我果位巴打唔轉潛覺，迫我用小號掛比自己

扑姐轉豬嗰時你毛都未有一條

ID：265253292。 主掛刷魔門cm/ 玩龍武火車
求大量cm好友一齊刷爆魔門

黎緊加5秒，隊友配撫子咁組有冇潛力
定Hulk換撫子？

我覺得有筆個班贏一半 手指勁易掂其他豬

光無效係咪遇光天可以收得皮

配撫子有潛力嘅 不過有機會唔過血線都係要綁盾嚟打

有人話轉933同開盾有機會頂到

好多血喎
未用豬頭狐狸裝
用緊木馬、火9ho血裝

i mean魔廊吸血鬼半血嗰下

今次撞龍機, 魔神爵, 廢珠狼,光頭, 水龍
易好打
係尾關last 兩粒玉有d手忙腳亂, 好彩有光印推1rd 保命,
如果唔係不停俾人-2 又死得
第一次入王就係無留到d技, 俾光玉封覺死

唔開盾頂到喎
650000/4再/2= 81250

Sor會封覺唔知會少咗幾多血

覺醒無效迴廊？係嘅話就可以解放須佐呢個位放其他寵

你入迴廊地下幾多血囉

我第一次打就係無打綠玉，打死光玉4次之後比佢不斷-2開唔到頭尾嘥曬啲時間
綠玉只會係你打死左光玉又咁啱佢補盾先會-2，所以可以等佢補完盾，唔係吸光無效吸傷，拉5粒一次過打死光玉，最後殺完光玉綠玉一齊死，或者淨少少血就最完美

要變身架嘛

秒唔到嘅？
呢隊可以點改善

阿頓食咗貫通 但係開埋系龍都打唔死暗君

解翻啲裝囉

老味同日本仔今朝已經出左片試過類似係得，但佢解鎖問題真係好撚堪憂，日本仔已經留哂珠都係天降救返，但你3串先有盾出少次轉珠都會柒，佢一連鎖就上得ifc

雖然老味係咁撚強調你用水砲車都驚連鎖，挑，水砲車一串心一串木7c出盾真係冇咁驚

見到掃把頭隊啲回復覺得好不安

雲魔女係木屬解覺醒最後希望

cls手速盃 轉少0.05秒上咗3.3%

*全解

我突登唔入水炮車
入水炮車咁不如配水炮車調隊長仲勁

黎緊加番5秒，唔洗迫住入雲魔女、雙積龍加手指。
靈活度大好多，日本仔應該可以黎多幾種組法

唔係喎，我諗法係入返水砲車繼破屬吸+盾，馬仔真係perfect

始終水砲車就係上上上位版火埃，做打手一d都唔輸泄

唔入衰左，因為佢加左5秒我終於可以玩哭，新限同人妖王，但個sb同血應該要勁執

乜抗性都無，血同SB都勁缺
留比日本仔組好了

今朝睇個條片，唔開盾都頂到，佢好似係
吞精
阿力固
木變身降臨個隻龍
須佐
新光限（木版）

4 gay lo 咁多男人

夠石一抽又重複 中掃把頭
唯有轉武器

臭扑要中虹蛋

換Sakura

臭扑又中虹蛋

加油

頭先最驚險呢個位

認住正攻裝

終於過到

轉食42億潛開技貫會唔會好d

請問boss關係咪要盡快殺哂d石先

做乜殺右邊先
要殺左邊先
殺3/4次就唔會再復活
得左邊個隻會封覺
我就建議rd rd都黎個暗9筒

屌你又重新嚟過

屌正攻無傷都冇隊抄

殺左殺右都無乜分別
正常應該不停轉九筒好快哂

我仲係到磨 屌 打左兩日

又一個正攻大佬

屌
差廿turn技

成功浪費一個半小時

越打越快

7*6
十字
轉轉轉
3樣嘢獨立都係俾狗轉嘅嘢，你竟然一齊用

痴撚線玩到刷速
蜘蛛俠裝又無 死神裝又無 偵探裝又無
玩撚完

木隊真係越組越gay

頭先用白蛇刷下三協裹三針偶遇神手, CAP唔到佢名, 係兩個日文字
乍看一隊雜牌軍, 點知佢將隻5秒固定櫻撚到出神入化
5秒內神奇疊珠全消樣樣齊, 睇到O咀

未磨完嘅各位
前面唔好打到成個村井咁
後面分分鐘唔夠時間

回鍋冇耐冇蛋龍

呢隊好似好易組
最後希望

唔識就唔好講 左邊5rd就會封覺同啪啪啪啪啪

屌
今次打得好順
廿分鐘唔洗入到火機兵
屌你rd2天降5色 入下層啪啪啪
今日唔撚再打

聽日要做assignment
再見了星龍

連續3 rd都撞光天 係咪想逼死細佬

6.8% 夠撐嗎

再打啦

到底要幾分先夠

起碼162up

好撚難
1618已經轉左我成日

記熟啲路線
可以唔打死啲怪嚟練習

161930聽日再玩

岩岩同你講完又轉到新高 161980

呢個分而家幾多%

5.8
岩岩好剩221.0s

想追冠應該要繼續努力

5.8都仲要怕比人追 好賤

係到想借個機會講幾句野
我堅持用光式神正攻是咁的：
第一次出式神個時我買晒必中同抽既7星 都係得光同暗
然後我幫朋友抽極都係火車
到第二次復刻 我再抽 繼續0火車
然後有位朋友 佢一路都有玩PAD 我地仲成日協力 互相傷害 互相抽蛋 而佢真名咁岩都係叫星龍 而佢幫我抽到隻光式神返黎 （最後total 5光式 5暗式）
所以我打左幾日堅持用光式正攻 希望用你幫我抽既野過呢個難關 以後既難關有機會都會用佢黎過 現實既難關都係
而家佢仲磨緊所以費事send msg煩到佢 知你最近成日moon呢個post
希望你可以過到！過唔到唔緊要 我絕對唔會掛呢個稱號出黎 最多繼續做魔王/一齊做九

在線等，星龍
你的相棒 怪味花字

求一隻經期巨腸繼黑拉蛋龍食4防/3防兩坐
吉你親友
208434672

125882737 想搵隻cap marvel 3潛暗減＋ss 掛黑啦蛋龍

同埋光減＋換暗減＋

有冇巴打出嚟認咗佢，祝你地百年好合

我掛比你 你聽朝掛返比我得唔得

我冇呀
我都係夾硬組一隊試

一隻都打到？

我都係抄上面個台仔再跟自己BOX組架咋
理論上係可行但係我未試

我唔關事的
不過我發現我喺2860日前add 咗你做fd

125882737 你用左我個隻先 睇下你點打先

共你相識三千天我沒名無姓 慶幸也與你連登咁都可相認

理論上可行

加我試試

未換頭做暗龍刀
9個暗減，之後37%靠潛覺補
係開頭要plan下

你爆位

加左了

豪鬼唔係最大重力wor無問題？

BTW hello venus

其實我有宙斯蛋龍
不過我當塞SB
應該唔洗咁多.........掛

(依家佢IG日日出抖陰片)

唔係喎仆街....未重置冇得吉人................

頭turn變到身 但用落手有啲細力

留名跟隊

有冇位++
冇親友位要大量實驗朋友

有冇巴打借有暗減cm比我吉

要繼咩

105845671
繼住暗龍刀先,要轉赫蛋再同我講

唔該晒巴打

提提你
細暗減1% 大暗減2.5%

屌連續3場撞人妖王

師兄 係咪多數轉 4個火水暗十字

有冇覺得 邊關 最難打
第3關 成日死

又唔算講錯，左邊個隻好脆，無論指定邊隻只隻轉九筒都可以殺到...

合作啲3圍好撚廢姐

有d咁既事

有無攻略

女權

有冇武器睇下

佢唔係話殺左同右都冇分別咩

但不嬲殺左最安全 右反而唔會封覺

個盃難打到6%守唔守到

呢隊有冇攻略
唯一跟到呢隊

唔好咁傻玩雜色

仲盃要162後半先穩

一下打唔到咪打2下

你都講晒出嚟佢係九

雖然有意義但好柒fax

2.5穩啦掛

一個二個實指住d九笑

有冇好心人打完星龍
有二手魚地借黎用

冇正月財神既大家 呢隻都可以令大家變coin master

次次王關手殘

得5.6

希望一拳收佢皮

試用完火車隊入萬磁王打42億，最大問題應該係轉直心9筒未必有10c好睇版面
不過可以用兩粒轉轉撈珠

入埋penny parker, 加埋c實上到

唔好浪費時間唔 等裏關正攻好過

想試下正攻 最後一日 有無咩流程 我磨唔過

難得見到有隊跟到 想試星龍

我有多一隻
129035656
換俾你 不過冇升技

iphone8轉太快會lag屌你王關有啲希望同我成班珠郁亂撚囇係咪咁唔想俾我0.1

唔求冠就冇問題

add jor

開左trade
又一個魔王巴打

第二關成日唔夠火水暗轉四個十字

冇果隻
set進化/強化料得唔得

等陣

最後聽日wo

得 今次應該有

跟dacho果隊 就差隻雷龍武 但見巴打呢隊都係湊齊耐性算 想試下正攻

左邊要5回殺呀傻豬，封覺=含撚

7x6仲洗唔洗哭

有冇ching 有暗輕減＋潛覺 同我交換

成件事po 上黎就覺得
好撚gay

我依家去到第6關2下殺唔死隻吸收兔仔

條線最後實平過港女

招女權繼赫拉強龍
208434672

佢真係基

上面仲gay過cool池

hi

再po 多次呢隊
呢隊理論上全對應

十字隊有幾大力轉幾大力
儲好技就全力轉 唔洗控傷的
下一關有先制記得開光天就可以

我嗰隊用死神裝可以唔洗理2技
冇嘅話求其一個兩防暗都得 不過要留意2技跳起

冥月神兩種究進都得
不過暗火冥月神隊長技固定6秒 被換隊長要小心

簡單流程

1F 威嚇 無敵 轉暗屬 儲轉屬
2F 蜘蛛俠 萬磁王 2turn 殺
3F 威嚇 突破時開光天 遇水吸收開光天再儲技(以免跳2技)
4F 鑽石龍 轉暗屬 儲轉屬
5F 轉暗屬 儲轉屬
6F 威嚇 轉暗屬 殺剩暗兔 儲轉屬 光天 威嚇 儲完開蜘蛛俠殺
7F 威嚇 威嚇途中殺 突破時開光天
8F 轉暗屬 儲轉屬 開光偵探殺 可用龍/冥底技洗板 突破時開光天
9F 轉暗屬 儲轉屬 突破時開光天
10F 轉暗屬 儲轉屬 遇龍機神開鑽石龍 突破時開光天
11F 轉暗屬 儲轉屬 遇白幻魔開萬磁王 遇機神王要留意5色破防 突破時開光天
12F 轉暗屬 儲轉屬 遇狼開萬磁王(要留蜘蛛俠解吸收)
遇精靈王開鑽石龍 盡快打入根性再儲技
13F 遇光天 重力加十字全力 / 可用光天加鑽石龍多打一回
遇頭 轉暗屬 儲轉屬 覚醒無効暗可開鑽石龍/光天
14F 轉暗屬 儲轉屬 可開偵探打 突破時開光天
15F 轉暗屬 先全力打光劍 光劍不再重生再打盾 可用威嚇
全破後打王剩60%開重力收工[/quote]

呢度教埋轉十字

ching又係你
估唔到你又磨多次﹐連登磨王應該非你莫屬

5 赫強 朋友cm繼魘夢

打多兩串都無壞嘅

醉曖轉豬

個流程跟片翻譯的
明咗呢隊點打之後中間有啲位可以skip

上面問到點用呢隊過所以po多次

巴打請問第二關打第二下唔夠火水暗珠轉四個十字點搞

有冇清貼多次暗無傷重力星龍隊

轉埋木光十字

講就輕鬆,好難轉

有冇巴打打算換sakura

其實封覺封唔封埋hp章

你老母覆pm未

有咩用

HP章唔計﹐都唔係覺

轉到3%都應該穩陣啦

咁就好，隊阿力固好柒唔夠血

覆左

呢位清hard sell咗成晚

暫時睇成個pool得buff後嘅春麗跑出

改左5秒未?
改左就用佢屌下魔廊

未改，現在篤緊機砌定先

磨隊頭幾turn打落斬殺線比佢啪啪啪儲技好過比成班仆街亂版面

上面唔係有隊計左硬食魔王斬殺咩唔夠81xxx血？

打到王無哂技轉唔死左邊隻嘢三次

唔小心天降秒埋

有冇人飲完酒好鐘意鳩？

唔會啦
得隻火機兵軟
五色=紙片

有咩想問鼓勵大家用光式神 其實好穩

我組到dacho果隊雷龍武換咗物語隻手 純粹唔係好知啲開技位 未得閒試 要放工 得返一晚 我覺得我搞唔掂

冇留意上層轉轉轉搞到暗珠連埋咗

做乜又打
你M黎？⋯

我都試左三日先過到
Dacho個隊穩好多 起碼入到王關有雙重保險（盾技）
其實都係loop光式神技
然後去到有幾開降回復力既就儲起kuuga光式
必要時開技3combo有L 咁樣儲技入下一關
加油

無聊得滯

岩岩都留意到光式神個隊好似好穩

我有佢大蛇個武 但轉咗偵探卡 定用返dacho果把武好啲

頭7關直頭確定過咁濟
L字就75%減傷 太淫賤

尋晚跟尼亞第2層轉4秒 而家諗返覺得自己不自量力

十字咁難

我用卡同埋條女繼義勇
係因為冇dr strange
同埋dacho隊野好似得80%抗毒
我呢隊岩岩好齊

又真係得80%

但光式9陪回 唔降回應該食毒無事

正攻暗式真係要有返咁上下轉珠技術先好用
我個陣用黎打魔王 打到心跳快到就入廠咁款

佢唔係正攻黎 只係因為冇做手指對策所以第2層有2定3turn扣剩4.8秒

大蛇把野100%無效盾
可能對應唔小心大力入根性/光天
最緊要雙盾係用黎打尾王
尾王過半打一百萬 其實可以開光勇者
但係隻王每六回合固定pattern攻擊
如果咁岩入半血個下用左 咁就可以出返黎
但大蛇繼個把野就可以擋兩次 有失誤唔都怕
因為我正正就係奶過野

6round要打500億得唔得呀

邊隻
你講堆輝石？
兩串光（1L+1串）其實都近10億傷 好快殺到個三粒野

星龍本體

光無效打唔蠃星龍,求代轉

6round 嗰下打唔痛
講緊固定嗰招優先度高過半血嗰下
比佢呃咗個盾

佢每6round個個攻擊 得40幾萬 減左得十萬
係去到66 72回咁上下先斬殺
夠做的你見我18round都過半

巴打可唔可以借隻冥底神嚟用下

有無得吉親友掛隻光式俾我試 反正都就reset

105317898
你想要繼咩武？

padb唔夠光珠換光輕減+點算

參考下先，轉隊又要再乞過暗減

有十字隊
200蚊請打手代打

古迦吧thx

而家無傷隊係咪尼亞片果隊最穩
定係上面果隊十字隊好啲
光暗輕減都得番十幾粒唔敢亂用

本身4.4
頭先轉左次升左300分
1.7

added 日文名黎

佢要第2層轉4.8秒 我搞唔掂

邊把係100%盾

竟然冇槍手

有暗式神光無隊,求代打

法國無錢升120唔知夠唔夠血頂

唔遇機神王就得但機神王係11關算易打
9周年送左40隻錢龍喎 賣左未

機神王光式打得穿？

轉唔掂星龍 我去打盃算

唔洗大波蛋龍都得?

162500穩唔穩

頭三層熟左﹐第四層未熟161980
聽日再試

有冇黑奶蛋龍既女權隊長朋友

169704554

斷魂乂碎心

有冇3暗+ 2s-
sub黑奶蛋龍既女權隊長

冇錢開飯
跟得足嘅留tg，天降章必須

光勇者guard break

咁無啦 我啲肥龍食哂 升唔到120

就係無防天降章

其實仲有個方法唔洗120 有冇金魚符

裡修快刷5場

打錯，得暗無傷，冇章
賺小個了

今個盃痴線到，代打就算每個淨收30蚊都夠上車

大操光式隊最有挑戰性係14關
轉轉珠，要轉到光L同6com轉衰左一次俾佢吸返基本上已經冇希望

@廢老 睇pm

我挖分身啲聖誕龍啦分身大把

係 呢場就係咁衰

仲有冇位收留我 啱啱升鑽三

暗無效隊真係好難過

都幾牙煙 要15turn內下下轉6C 個頁面柒少少都喊

滿9左我唔知佢地會唔會踢人

物語貝木泥舟都係2.5

再見星龍

一齊再見

再見

大家不如試下光無效呀
小弟過左了
式武器個度因為冇雲魔女武所以用左第2把光+珠武

係10turn佢第10個行動就斬殺
你見佢個盾係989
所以要keep住轉光L做輸出 又唔好太大力
1光L 加 1串光高com 岩岩好唔過12億
然後過半血佢減攻 開喇叭女+勇者 全力打落去 再轉多幾turn收走

如果你120唔切就義勇轉做金魚符 但係廢珠得80%

仲以為你餅餅pm我

我冇赫拉蛋龍啊

仲要唔要獨步

換隊長未lunchtime想試下

啱啱食左15隻喇叭同潛了

從來冇試過有想搵袋打既諗法 今次真係以為撞正大假 無街去可以磨撚爆佢 點知係我既大假俾自己磨到無左 仲要打唔到

打到asm 過哂deadline 到未打到，星龍又冇、龜又冇

上面有ching打到第二第三次啦
點解要放棄

pad俾九玩 pad玩九我

原來以前留左4隻

我跟足大操果隊 只係雷龍武轉咗神原武
thx巴打 希望過到 磨隊真係好無聊 個人無乜耐性好易開錯技
玩正攻算

鏖魔炮啱唔啱

做九算

其實未放棄 除左要lucia既武裝既隊以外 正攻 暗無傷 十字 我全部都組過打左第五日

暗無傷好似易D
十字驚唔夠時間

爆石刷珠囉

呢隊有D位都要開L磨 偷turn起機架
例如第9關入第10關要磨起喇叭女對付龍機神封覺醒

我收$29

心仔收緊幾錢？
是咪5蚊個以量取勝？

係10 turn
同埋呢隊遇木印要極限控傷，入木印前要有光式二技洗回
半血多少少開buff,大也，直心一光L兩火L
光天雖然有大蛇二技但係你唔好預儲到，因為之前係月讀既話都要用
火狗女（唔記得咩名）全版火都係無解（你可以儲fourze技入既，但係好難囉）
其他都冇咩特別，洗回技13-14關要用多次，因為暗頭會降回，之後唔會頂到
打熟左自然會知d 巧妙位

tg問佢: hugo1991

屌你老母臭閪 拉咗心直但唔夠力

有冇D template係冇較剪

呢啲我應該ok 磨隊已經摸熟頭果埋

13/15真心係最易（唔遇光天）
儲起狗頭技兩turn收走左

我咁樣解全版

大操果隊應該係用腰帶解？

係呀 你見右上有buff 開左腰帶

磨起兩招二技咁好心機我寧願搏一搏半血以上殺
不過其實呢關都要磨返起大蛇入月讀

較剪好似無得代

我意思係解全頁心 大操應該係用另一條腰帶解？

同埋我計過數，佢半血以上應該75-80億血
buff+大也 一光L兩火L 直心
3光式大概60億，加埋火L剋屬係好勉強殺到
但係要睇返盤面，如果盤面有兩粒枝豆既話大也上10c 就一定夠殺

解全頁心我諗都係大蛇
我咁岩儲起左黑龍先用啫
但下關入月讀冇大蛇會有點難轉

光式黎講最靚係
8F 戰女神
9F 有威嚇月讀 冇威嚇水英
10F 天央
11F 機神王 真姬都ok既盡快殺
12F 廢狼 執行OK既
13F 光暗頭（要有豬頭技，2turn收走）
14F 我覺得係火龍好似再多幾億血 但佢無效盾係15億唔會過火 同埋冇8com盾
15F 一定係光屬boss 暗屬半血跌超暗珠不了

月讀要十c 點玩

應該係冇...除非正攻..因為光同暗無效一定係要用個2隻武...

L字磨4回以下 威嚇 版面7com再加3com 唔難
最煩係D超暗珠

今次好麻煩 冇晒光輕減+ padb又冇晒光珠

我有15粒
用喇叭同我換吖

大操果隊有大眼鏡架wo

超暗drop

頭5round要頂下

奇異武可以轉十字解

你跟大操隊既話開頭十字光解天降暗先
之後再大蛇
開完技睇盤面夠唔夠7c 再轉，正常3野秒

得味就黎入隧道

雷達有冇

......又突破咗盲腸

咁樣試下

開左

入咗隧去
好慢呀

有 係咁refresh囉

巴打我要拎你12粒 因為我一粒都冇

唔緊⋯我啲喇叭量仲少過輕減+

邊場係光珠

唔知喎 我以前係咁原地刷

就咁執地下個啲勁少

有時有活動，會有雙倍爆珠率

阿龍 唔改就拎去換阿力固

換sakura呀=.=

你自己有冇kuuga 武
如果你有我可以掛隻雷龍光式俾你

以身相許

有遠坂 唔換さくら

一齊入隊唔得咩依家

巴打原來係要15粒先岩

睇片就易
自己轉到狗咁

得
比你榨乾曬
一滴都無淨

你非基 唔係俾埋你了

暗式暗無傷隊求代打

有呀

屌啱啱手殘換錯人
換咗一粒比其他人
淨係比到14粒你

課金回體

有料未

一係就差果隻金蛋
依到就差一隻光式

想玩啲新野呀嘛

原來你就係六六

唔該晒你 我係雷達到睇下整唔整到多粒

轉到夠鐘豬咗手速慢做唔到星龍要做九了

得1000金幣

每日送500，臨急抱佛腳係咁上下

未雨綢繆但我再多輕減都打唔到

終於過卡咗白虎妹兩日 一過到白虎妹就直接贏埋

乜呢關有白虎咩

朋友用就得

129035656
我掛俾你，有全+珠好d

應該講緊木印

木印呀

樓下巴打答咗 我講得唔好sorry
最尾兩層手都震撚埋

我睇過 黑森林嚟

仲以為真係有角色係白虎添
最憎黑森林女孩，中意白虎女

162186 4.9%
今朝仲係4.6

冇睇ID名都知實係你個廢老又廢up

條垃圾係咁
鳩噏當秘笈

條友一向弱智，唔關你事

Siu4

乜鳩我問問題

Mean true

added

黃金鳩

你老母等收律師信
唔好以為網絡係法外之地

好撚臭啊 死開啦

笑笑

我可以寫包單，係唔臭既

你老公係咁

齊隊
有冇流程同潛覺抄?

一個廢噏一個鳩噏

pad圈子好能淫亂

最好
抄人抽蛋報告又可以出一篇廢文賺廣告錢

牙bob從一而終抄足九年

變屬 變身 打死
打死
打死
唔好死 變屬 打死
變屬 打死
變屬 破吸 打死
變屬 控火 打死
變屬 打死
變屬 打死
變屬 打死
變屬 打死
變屬 打死
變屬 打死
變屬 打死
變屬 唔好死 重死佢

有冇暗式蜘蛛仔武可以add我
331666839

又捉到你

冇攻buff

咪大罪龍3T入面最後嗰1T

我跟呢隊 但得3粒赫拉蛋所以轉咗一隻做龍刀
你砌住隊先 流程比少少時間我

打多兩場就過架喇

山本應該限2日算
限咁多日人人都可以試百幾次

我覺得我追緊個假希望

依家唔追就浪費咗之前咁多日

好
順便想借埋你隻cm,左右2隻是但一隻都得
fd list d cm潛覺岩

終於過咗，呢隊第四層唔可以見暗劍，頭先撞到人妖王，開完轉屬，一下太大力，將佢打到根性，好彩第13層撞暗頭，有幾次比gg俠武器救返，1回威嚇頂1回覺醒無效。打完都手震。1個鐘打完果位巴打真心好強